[進入樽頸]唔想再聽進入樽頸，全民最新運動「和你idea」，只有創意可以令運動更新落去

今日好多post，純粹講話運動入樽頸位，要念點行落去，群龍無首。

我唔想再聽放負，全部入黎，有創意比創意，有執行力嘅念下提議嘅活動work 唔work。

其實由6月開始係不斷有前人創造啲新活動，大家先可以行到今日，人人都係貪新鮮，
加上只有不斷有新策略，政府同黑狗先唔知點反應，減低被拘捕、被破解嘅機會，
所以，大家想個運動繼續，知點做喇！？

總結下先，由6月9開始我地做過：

二百萬人大遊行
地區僆儂牆
地區文宣派傳單
地區道歉
罷工、罷課、罷市
堵路
圍尻政總
直入政總
圍尻狗總
勇武跪求
勇和攬攬
佔領商場
搞尻商場藍絲餐廳
商場文宣
商場放氫氣球
地區光復
圍稅務局
Youtube、Facebook、Twitter、Reddit文宣
Telegram行動group、Telegram文宣資源group
全球眾籌登報
清算TVB小組
罷買小組/清單/地圖
揸爆機場春袋
和你Suck
打爆港鐵
跳閘
老人票
集體唱國歌
電台播國歌
搵福建幫尋仇
打狗救人
獅鳥

仲有咩活動可以搞啊？？？？？
連登巴絲係最醒最有創意架！！！！！

推

新意多未必有用 反而打好基礎 做好文宣 認清目標 方向清晰先係重點

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

入得嚟嘅 希望畀啲建議出嚟一齊討論
例如 set 單場戰役目標

如果由6月只係遊行 文宣 你覺得會點 你睇睇發生過咩事喇

去建制狗屋企

而家講緊己經做咗好多嘢出嚟 並唔係你講緊嘅6月 而且每樣嘢都係維持一段短時間 亦都有改善空間

想睇火燒建制屋

Push

10.1 和你坐 坐爆港島
流水式宗教集會為香港祈福

其實可以係已有架行動上面作改善，keep住d行動可以run落去

係 亦都有啲己被狗破解 而家暫時方向應該係多區商場遊擊

支持福建/上海獨立！

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

攻建制狗
開始打定選舉主意

[冷氣軍師山埃貼士慎入]
其實講左咁耐點解都未有人同權貴做家訪

問候一下紓尊降貴開街站嘅權貴嘛

用愛國黎申請遊行打著紅旗反紅旗？但好似玩膠咁又無咩成效

搵下黑材料 同佢一齊宣傳

保持憤怒 日常生活見到狗 都可以比佢感受下

正 search返曬他以前做果d賤野，話比d街方知

用愛國的外表，入面係5大訴求？

係，但我自己講完都覺得膠膠地

或者甩左五大訴求，去尖沙嘴好似以前咁攪多次 "愛中國用國貨"？

true

認清目標係重點

請林鄭食tg

最怕俾紅媒拎黎做文章，同大陸宣傳我地愛國咋

就快到區選，要搵黑材料搞下班建制
其實唔好搞建制竇，因為咁做反而可以幫班賣港賊營造一個可憐嘅形象去吸引偽中立派

佛教基督教天主教法輪功宗教和解日

要大規模統一嘅活動啊 要個個都知 個個都做到

仲有

提錢轉美金

漏咗

推啊！！！

可以係淘寶印好多支持警察嘅貼紙
幫藍屍店貼

全民撐警日
個啲人撐警唔應該害怕比人貼支持警察嘅貼紙
因為佢地係正義嘅一方

暫時未有活動提議，但建議大家一齊睇番以前世界各地做過啲咩活動做參考，人鏈係個好好嘅例子

push

萬人燒黨旗

推

但同時，做好有改善空間嘅事

例如國際文宣

睇錯做...和你hea

垃圾桶

萬人接紙鶴，宣傳9.29

唔好唔記得何妖塊玻璃
同勝和做嘅何老太呀

遊行去警總 貼哂班狗既罪証去狗總

開始要搞官同建制

Tui 技術po

準備保皇黑材料文宣 貼自己區

Keep住私了
呢個唔會厭

有

之前話撳錢做做下又無咗
雖然撳錢無咩可能令聯繫匯率崩潰
但之前撳錢見到銀行同業拆息抽升同出現倒掛

如果有輕輕了解credit creation會知除咗撳錢
仲可以借盡TU再兌美元去買美股、美債etf、存入離岸戶口等
加埋借錢兌美元 個effect amplify好幾倍
如果外國龍頭hedge funds見到追擊埋港元，有機會撼動聯繫匯率
其實Kyle Bass都多次唱淡港幣 唔知點知無人講

【10月1國殤日全民黑衣】 係咪都要同時發起全球民主人鍵：《The Global Democracy Way》?

齊齊坐爆扑野家 齋睇餐牌唔買野食

摺紙鶴真係得嫁

推啊

全部人929、101唱國歌？

[和理非行動升級］928維港全民放輕汽球

其實提錢大家應該keep住做緊

既然都講到咁多個活動出嚟，點解唔重新loop過嚟做呢

Airdrop connect行動 全部轉哂榮光歸香港做手機鈴聲

議員同垃圾桶

佛光普照，普渡眾生
東涌萬人祈福放生大會

大家有D咩新意要即刻提出

我覺得佢地會驚比人貼支持警察
貼佢老母

都係和理非遊行+勇武進行比較有用
唔好低估左膠數量

我有個提議

十點鳩叫唔係個個做到
例如我個邊住宅區得一兩個嗌，feel 到大家想表態都驚
如果好似熄燈一小時咁？
熄燈你可以話你唔係屋企，吹我唔漲
熄電早啲訓 又環保。
比大家一個機會默默發聲。
又可以比大家睇到邊啲仲開住燈係未宣傳到或者係藍絲？？？

放生咩？

不如一齊逼爆星光大道

18區城市論壇

區議會選舉就到
係18區放張大枱
搵建制,泛民,本主區議員 就本港及該區問題討論

全城跑街夜
—————
地點：各區跑步熱點或運動場
活動：帶著發光物件一齊練習跑步，沿途可叫口號
裝備：運動服
目的：全民練氣並宣掦跑得快係香港生存既重要

麻包袋休班狗呢？

其實就算回應晒5大訴求
最終大家都係要搵定後路走
e個係好可悲嘅事實。。。
除非老共解體

打著紅旗反紅旗
向中聯辦解釋毛主席思想指出佢哋嘅失誤
邀請佢哋重拾當年革命思想 帶領香港走向共和
邀請黨內其他勢力江大大 王大大 聯合反抗習大大
切勿忙於對付外國勢力 忽視內部矛盾
以免重蹈國民黨因忙於對付日本忽視中共招致滅黨
類似之類啦 中共還掂都內鬥快撚D鬥上面啦
攬炒啦屌 唔撚攬炒班既得利益者只會繼續阻撚住

認同

幾時再有和理非大遊行 外媒需要人海嘅相 最好成條展覽隊伍咁整靚靚文宣、紙鶴、banner、連儂旗

視覺效果

麻包袋

千奇吳好番工時間5-9am堵路，阻住人番工番學。

有個巴打出post 講過黑狗鎮壓 唔會再有 只能開花

唔係空城 係睇對家部署
低防照suck

九龍塘豪宅

建制派 垃圾桶

區選會 要素人巴打出手

係，要有目確目標行動先有效

進化啦香港人

一齊著為所欲為tee去社區貼牆

1. 方舟計畫
2. 遊說海外基金沽空中資股票
3. 商場和你Shop
4. 全民運動日

idea gogogogo

呢個幾好

[拋磚印玉] 印 Chinazi 啤牌 派俾外國記者

推推推

文宣係最簡單而又最有效的！

摺自由鳥我發覺都幾受外國勢力歡迎，可能真係因為佢地見到希望同正能量。而一人一紙鳥就係user generated content(UGC)一種，廣告嘅大勢所趨。所以我覺得UGC可以繼續行。另一方面，要再用少少力做文宣解釋點解我地會針對黨鐵、美心同新鴻基。因為大眾一唔明白，就好容易以為我地失去理性。（畢竟唔係個個人都怕跟時事跟得好貼）大家一齊討論一下啦。

介紹一啲素人畀大家認識

*東區*（3位）

黎學謙(C16寶馬山)
人口：中上階層

陳嘉佑(C17炮台山)
人口：舊中產為主

仇栩欣(C18城市花園)
人口：舊中產為主

今日行街聽到有個人講

十月一日 黑衫黑褲 黑遮黑汽球，

氣球可漂同埋有黑色墨水係入面

然後話將啲氣球綁喺紅色𣄃隔離，

如果有人整爆佢就會全部變黑

一個UGC好例子，不如我地「和全世界拖」，利用IG or Twitter, 真正同全世界connect!

推啊 訓醒再諗計

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線